IU側拍私照遭外流！U領低胸「側身露半球」

南韓26歲人氣女星IU(李知恩)，日前登上雜誌封面《W KOREA》引起網友熱烈討論，這兩日網路上又流出當初拍攝時工作人員所錄製的側拍影片，意外秀出IU凹凸有致的好身材，再次引發話題。

才剛結束居家隔離便投入工作的IU，這兩日陸續公開她所拍攝的雜誌內頁美照展現迷人魅力，只見她換上多套造型，時而甜美時而帥氣讓網友們相當驚艷。

其中一套酒紅色深V上衣搭配高衩黑裙，以及銀色亮片深U洋裝最受到大家注意，在網路上流出的工作人員側拍照及影片中，可以看到IU隨著攝影師指示擺動，側身時隱約露出黑影深溝與性感北半球，讓網友們忍不住暴動，大讚「IU身材太好了」。

暴動了

IU咩cup?

大奶奶呢

以為圖報巴

jed

最多B，冇得再多